［突發］收到個奇怪sms

推

2019年11月23日 3點至6點 有大事發生

244-248 4-25000388 6069313
點拆解呢?

p仔推唔喐

拉 呢啲冇義意既post推嚟托柒呀

spyware?

2500 0388 華盛資本證卷有限公司

1123 支爆

係咪股市啲野嚟

我都收到 手機號碼黎

我都收到

你的手機已被竊聽

屌我都收到

我都收到 LM

Push 我都有

我收到2條 另一個同你有啲出入

我都有收到兩個！ 由兩個唔同電話number send

244-248 des voeux road
東協商業大廈
25000388
華盛資本証券有限公司
6069313
解唔到

華盛 X 海納講座：終極強勢股大爆發
日期：23/11/2019 (六)
時間：15:00 - 18:00
地點：上環德輔道中244-248 號東協商業大廈4樓
嘉賓：海納資產管理有限公司創辦人吳家順
內容：市況愈是不明朗，資金反而泊入題材強勁的強勢股。
吳家順教你如何操作強勢股，做更深一層的篩選，精選出符合你個人的投資標。
報名鏈接：
報名熱線：25000388 或 WhatsApp 60693132

唔知呢樣野解唔解答到你